美斯近四年射入的罰球 比五大聯賽任何一隊還要高

Goals scored from direct free kicks in last 4 years from the top 5 Leagues:

19 - Messi
...
18 - Juventus
14 - Lyon, Real Madrid, Roma
13 - Bayern
12 - Sampdoria, Monaco, PSG
11 - Chelsea, Liverpool, Milan

小花